有無人知邊個係大川周明？

究竟佢研究古蘭經嗰陣時，有無發現個教係癲癲地？定係譯到斬首嗰段係當笑話睇？我想知以前研究古蘭經啲人係點睇呢個教

你了解伊斯蘭嗎？

你去過阿拉伯嗎？

知道我們把伊朗從繁榮先進，到幫助教徒走入貧困嗎？

知道我們巴勒斯坦蛔蟲在以色列這個人均（GDP）36556美元的經濟體嗎有投票權嗎？

知道我們把異教徒斬首強姦列入到可蘭經當中了嗎？

你知道我們蛔蟲多聰明，只針對西方國家而對支那友好嗎？

扮哂嘢打鳩東條英機

邊隻蛔蟲偷偷留下腐皮，話唔定有原教旨蛔蟲混入連燈

BTW耶路撒冷永遠屬於以色列

之後話有梅毒上腦精神病，無罪釋放